有冇人升咗ios14之後彈app彈到傻

話說本身係程式開發者所以一定要即刻升上去啦，之後我自己寫嗰隻app係咁彈啦，都以為係自己問題，但係連連登同埋好多apps都有彈

跟手我即刻睇code咩事啦，好多code 既plug-in都有error，屌，點解compatibility可以咁差架，有咩可能要開發者一升os就就你一次改啲野

無彈過
（iphone 11 pro max)

全家升晒都無彈app

結論：用家問題

我係得部11彈，iPad同另一部都冇彈

Apple不嬲撚developer，好聽啲叫要人配合

beta有彈，正式版無彈
開發者問題

比人撚死

正式版係彈少咗，但係今次要改既野係多過12》13嗰陣

Tg preview video彈

我寫幾隻app 都冇彈
利申：用flutter

兩部電話

一部iPad

完全冇事

我2部電話一部iPad 得一部電話有事

我都係用flutter，暫時搵到好似係因為有其中一個package搞到 彈

11 pro狂彈，reboot會無事但傳染其他app彈

自動熄咗上網功能

11 pro max

我Fix到唔會狂彈就算，間唔中彈嗰啲就當睇唔到了

咁撚痴線？